其實大家點睇ocamp

最近女朋友DSE完會入大學
佢亦都有打算去ocamp
而我成日聽巴打你地講ocamp係分手潮
咁我係咪要有心理準備冇左個女朋友先架
咁多位巴打 有冇咩建議

利申：好鐘意佢

入ocamp第一晚
當晚比組巴含到雪雪聲

唔係This is gay ar

G

講下讀邊間大學同咩名

可能我好心唔食你條女呢

利申：組爸

會唔會幫我含?

含吹奶啜樣樣齊

你女友點解想去ocamp 咩動機？

帽事嘅

同仔仔扑野好機會
之前食左一個勁高大又靚仔既Ching

第一晚玩一生一次會玩除哂啲衫褲
啲組爸就拎D bra 黎一路聞一路J

之後就晚晚群P

Ocamp想像得太多啦後生仔, 好多都係柒下柒下on99咁過幾日的

絕對認同

班女無人敢掂
係玩班仔咋

同埋你估100%靚女咩

而家又正值 #metoo 潮流下

分手潮
好愛女朋友 好驚

準備好隨時散既就比佢去

乜你對自己咁無自信呀?

係

我都唔想男朋友去 仲要係city淫camp

同你一模一樣
佢口講話一定唔會
但真心會驚

我又唔想好似下下管住佢咁

係既 唔比又話管佢
比佢去又膽驚受怕 冒住有分手危機

不過身邊好多去完ocamp分手既例子 當然有啲無
睇下你係咪好彩個個

有心理準備佢去ocamp嗰陣
嗰幾日都唔會覆我
跟住搵佢實話我唔好成日管住佢

佢話上大學點都要玩下呢啲野

睇下邊間同咩科架姐
我自己玩個陣就同異性咩身體接觸都冇 隔離hall就玩到又除bra又脷疊脷

求神拜佛佢唔係你口中隔離hall既嗰堆

到時reg day你陪埋佢去咪得囉
有啲出名玩淫game 好似city水會呢啲就拉走佢啦
正正常常自己本科個啲都唔會玩得太過火嘅

其實報status 個陣聽到係o 啲人都唔入咁留意
厹除外

Ocamp第一晚 條女就帽撚左我
你覺得ocamp點？

佢話知自己本科會好悶
話會玩其他

你條女讀咩

文科

唔係咁開心吓嘛

city?勸下女朋友啦 我都勸緊 唔想去完就分手

勸過
最後佢呷我自己都去埋就唔驚

叫

無咩特別，條女係雞 去唔去ocamp都改變唔到呢個事實。
ocamp淫唔淫 最主要取決參加者本身。

如果佢真係care你既話 你同佢講你點諗既話 應該會識諗 唔會去ocamp去避嫌

咁都要信氣氛帶起既

但係我衰在成日心諗佢會真係去識frd

啲靚妹貪新鮮 見到啲大隻組爸組仔就dap晒糖啦 自己女朋友自己守護 加油啊巴打

我驚最後我死得不明不白
機會都冇

見過有組爸係disco light 嘴個組女
夜晚個女仔仲同男朋友wts好似咩都冇發生過

其實你讀唔到u已玩完

要分手既唔會因為個ocamp分
唔好諗得佢咁重要

一隻手掌拍唔響

替你感到可憐

一定唔係我條女黎